自發維護國家安全? 連自己嘅人身同財產都未安全，又點撚樣國家安全?

就算國家係香港都係咁話

LINE!

收皮啦屌你老母

BIN goh is your Monk?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問人權教師爺(狗隻#16719)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

自發維護世界安全

自發維護蚑那安全 = 維護敵人安全 = 通敵 = 港奸

會員編號：16719
會員名稱：人權教師爺
註冊日期：2016年11月26日

【五毛】
事蹟：話保衛中大既前線手吸係奸細同恐怖分子
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話「早走早著，死yc
」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：屈大家係支那人
詳細來源：

見到五毛、藍絲、狗隻、引戰狗唔該直接block and ignore

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

你明唔明?
中華民國就是因為不著重國家安全先俾流寇竊國
家長教國安法最好咁教

國家安全包埋經濟安全的

國家安全涵蓋十多個重點領域，當中包括：政治安全、國土安全、軍事安全、經濟安全、文化安全、社會安全、科技安全、網絡安全、生態安全、資源安全、核安全、海外利益安全、生物安全、太空安全、深海安全、極地安全。

但係唔包市民安全